點簡好

睇中左左邊果款 呢個牌子好唔好著 諗緊呢對定買nike（Nike free rn) 果類

著上腳試下